一招破解風向撚/分化撚

就係冷處理！

唔好正負皮，唔好留言，唔推唔拉。

由得班友係個post入面圍爐吹風，到時候就會現哂型

如果咁都有人屌我呢個post，即係佢唔同意冷處理，即係佢想吹風，即係鬼！

不服來辯丫屌哂你班吹風撚分化撚老母！

所有吹風分化五毛撚夠膽就入黎留言！必定死全家，爛jer！

10

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

9

想推

8

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

7

6

好地地唔會分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信

5

有大陸人混入黑衣人，到處搞事破壞，呢招好難拆

4

3

2

1

成個運動冇左討論同改善

一有人有其他意見就會比人話左膠 分化 5毛
好快講byebye

Push

其實唔想幫佢推(雖然我p牌就推唔到)而係驚連登真係好多中1/2嘅學生 唔知道嗰啲係五毛

即刻有班人負皮我，但又唔敢留comment，大家明啦

但仲有班人會自己推

其實入去講聲風向撚負皮不推就得

你覺得咁做有用咪做囉
自己呃自己

pushh

暫停咪得囉，同埋藍絲一定造新聞，你地咁玩落去，變新疆2.0渣